[
    {
        "randomId": 293
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    }
]